★2007-2009係Nokia仆街轉捩點，2017-2019會是誰？

呼之欲出

三叔

Apple

10年一浩劫

push

lg

Tim cook

lm

hkgolden

***

一定係apple

LG

欣宜

x2